咪撚走，冇做錯野使咩走

道理係我哋個邊，頂住

仲講同呢個政府講道理？
你做得幾岩共產狗都會話你錯

女仔都無做錯嘢，但俾人射盲咗

仲同政府講道理 講法律？

樓主on999

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

咪害人啦死黑警